[A/I]黑騎士白魔王 八團反骨仔, 專打自己友 (9)

抽到5星機率係12.8%, 呢個係一個好高既數值, 只要你平時有扶呀婆過馬路你都可以抽到5SS出黎
12.8%係理論值, 不過唔太非既話中SSR率係幾高既, 非洲人99%都唔會中架喇

首抽必送啱職SSR, 頭10抽先係首抽, 無話邊隻好, 只要啱你個職就可以了, 最好中2張啱職SSR開波

Apps link
IOS:
AN:

巴哈【心得】職業各分支主動與被動 by libra2001

巴哈 【討論】戰鬥系統剖釋 by iam_hungry

巴哈【心得】【Hunter】按到手抽筋的忍者 心得分享 by tdrh169625

巴哈【其他】戰鬥貼圖用語(粗略翻譯) by rose1212

連登公會列表:
LIHKG一團
LIHKG二團
LIHKG三團
LIHKG四團
LIHKG五團
LIHKG六團
LIHKG七團
LIHKG八團
LIHKG九團 (搵人重開啦)
LIHKG十團
LIHKG十一團

BY 媽！我好亂呀

新post lm

Q&A:

Q: 新手教學有無得SKIP?
A: 右上角SKIP, 可以SKIP頭3場新手教學, 1-4同1-5一定要正常打

Q: 邊個職最好?
A: 暫時咁多次公會戰都係 法 / 賊 排頭3
法 - 血薄攻高
賊 - OP職, 可以玩BUFF/DEBUFF, 回復, 減CD, 仲可以CUT人大技
戰 - 坦, 挑釁人保補
補 - 可以無上面3職, 但一定唔可以無補, 厡生帶復活技

Q: 首10抽有2張SSR以上, 但唔係我玩緊個職, 洗唔洗重刷?
A: 你可以選擇轉職, 啲點唔會浪費, 因為3轉要所有職都2轉
如果唔想轉職既放個AC上嚟送俾巴打啦

Q: 點睇自己張卡啱唔啱職?
張卡下面有4格, 對應番自己個職有無加成
下圖就係啱補用既SSR

Q: 首抽後抽極都抽唔到啱職SSR, 係唔要棄驚?
A: 唔洗咁灰既, 有啲啱職既SR 都好好用, 換一換可能打得更好
Q: 首抽後連啱職既SR都無, 係唔要真係要棄驚?
A: 船到橋頭自然直, 柳暗花明又一村, 聽日一定會抽到既

Q: 點解我換唔到隊入面啲卡?
A: 每個職第1隊係自動生成隊, 系統會放哂你最高戰既卡同裝, 唔理啱唔啱職
想轉卡就要去第2-6隊自己換, 留意番自己手動著上身既裝係唔賣得番出去, 只可以分解

Q: 點樣加好友?
A: 啤酒頁 > 右上 "+" > ID檢索

Q: 點樣退公會?
A: 公會頁 > xxx設定 > 右邊 xxxx拔xx

Q: 點樣入公會?
A: 公會頁 > 右二 加入申請下面 > 會見到加咗好友既公會, 禁申請就得

Q:點樣刪好友?
A: 啤酒頁 > 第3格 > 禁住好友 ICON > 人仔隔離有個橙色心 > 解除

Q: 點樣開關可以比公會既人見到?
A: 去公會聊天果頁 > 禁支旗隔離個倒三角 > 第三個劍icon
記得有卷齊齊打

Q: 點樣打公會戰?
A: 去公會頁面 > 禁右上角橙掣 > 戰場予約
公會戰有2個時段, 基本上LIHKG團都係打 HKT 2100 / 2200
2100 係第1場, 2200 係第2場, 記得2場都予約, 到時上嚟打, 唔好賣隊友
每場再分 A B C D 隊
A隊分數係4倍, B隊分數係3倍, C隊分數係2倍, D隊分數係1倍
實力有番咁上下既去 A / B 隊打, 上唔到線既去 C / D 隊, 雖然係NPC 但都幫到手
每完半場可以作出戰場交換, 同盟友換位, 所以記得上線同盟友傾戰略

Q: 點樣升生產所?
A: 頭10LV 有咩素材就整咩裝, 上到10LV 可以揀4個生產所其中一個繼續整
轉工場要買書轉, 轉完由10LV 起計, 舊有工場等級不變
升級會有新裝可以整, 若然沒有, LEVEL未夠

Q: 點樣升採集點LV?
A: 有人支援你果時就可以加EXP, 升邊個除你喜歡, 當然愈高LV 出既嘢就愈好啦

Q: 點解有啲裝整完之後唔賣得?
A: 1 - 合成濟, 件裝合過就唔賣得
2 - 裝備濟, 件裝裝過上身就唔賣得, 唔包括自動裝果啲 (即係第1隊自動生成果隊)

Q: 點樣升RANK最快?
A: 基本上隻GAME 係無限體力, 五湖四海皆兄弟, 亂入人場唔扣體, 所以無體就亂入打到升RANK 啦
P.S. 加咗FD子可以一齊刷肥打降臨都唔扣卷

Q: 點樣升角色點最快?
A: 打公會戰 (每場幾百至千幾, 視乎打咗幾多GP) / 升RANK (1轉500P, 2轉1000P, 3轉1500P)

Q: 點樣綁定帳號?
A: 右下角MENU > その他 > xxxx設定 下面果個 (第5個)
可以綁 line / facebook / twitter, 可以完美解綁, 當然建議你地一定要綁 ac 啦
注意：機種轉換啲石會無哂，有償石都會清0
注意：機種轉換啲石會無哂，有償石都會清0
注意：機種轉換啲石會無哂，有償石都會清0
很重要所以要講三次

Q: AN轉AN / IOS轉IOS 啲石會唔會無哂?
A: 唔會

Q: 點樣引繼?
A: 熄APPS > 開GAME > TOUCH TO START 下面 引繼

Q: 點樣整頭飾面具改名轉性?
A: MENU > 左二人仔頭 > 右下 xxxx設定

Q: 我明明有補血有打人, 點解得0%?
A: 你有着裝就會加%, 出多個箱既機率嚟, 作用唔大

BY 凍檸啡

通關條件解放解釋:

復活薬を使わずにクリア
無用復活藥過關

XXX秒以内にクリア
XXX秒內過關

1スキルでXXXダメージ以上与える
1下技能打超過XXX傷害

全員(or自分)が死なずにクリア
全體(or自己)無死過關

オートモードを使わずにクリア
無用auto mode過關

ジョブスキルをX回以上使用する
用X次以上JOB SKILL

召喚スキルでボスを倒す
用召喚技能打死BOSS

Xチェイン以上でフィニッシュ
X chain以上finish

ボスに必殺を使わせずにクリア
唔俾BOSS出必殺過關

無双モードでボスにとどめをさす
無雙MODE尾刀BOSS

BY quesa

想問 開公會 係咪要做到FD先可以加人入黎

Q: 課完金收唔到石點算
A: 無石收到可以試下send email去kuro-kishi-support@grani.jp

title:決済ができても魔宝石が反映されなかった

content:魔宝石X個入り買ったんだけど、反映されなかった。

ID:
注文番号:
注文日:

買左邊個就寫返X個
ID寫返而家你自己個角色名,下面2個開返你email抄返落去

AN
[/quote]

IOS

直接叫google退錢係可以
但好似有人話退完俾人lock左課金定點
搵官方先好D

by quesa

可以搵, 不過太多公會有排搵, 最快係加fd 入

標題改得好
正皮比標題

加左fd會方便 不過唔係一定要
開設公會時會叫你set 公會戰時間 公會咩類型 同 收新手定老手呢D選項
佢跟返黎搜尋就會揾得到

想問點解有暴君就唔洗用天雷

同埋要揀J圖放首頁呀各位

離晒大譜
J圖都冇

巴打 我玩賊20抽都係得呢幾隻 好似無咩雷屬性
應唔應該重新刷過

應該有偷buff已經開得

正皮再留名

美女王呢

進左既美神又係屈機

你都屈機

26.5 萬買左返黎

又想做我

仲未抽到雷神 狙擊繼續

點樣搵50萬返黎解裝備

有無人用活動果堆st

Sr卡，魔將系列

我呢幾隻見得人炸

有冇忍者會放降臨條女落DECK?

打肥打錢仲有一個位 快d入黎

點解頭post冇左青巴d曬命圖？

dan巴寬恕我既罪

LM

棄驚
打太耐又鬧交

家人要緊 打機消閒下姐

遲下再見

認真棄？

垃圾營運還我420石

似真, 演員巴冇ON

法師第2件背應該用邊件

醒多 5 張比大家啦

冇得賠？

屌 要搵個50萬開格真係搵得好撚辛苦

雪菜bb呀

尋日send返岩果個Email之後
仲未覆我

三森すずこ 要課金抽補池了

愈黎愈少人推post

當要維護既時候d人就會出現

無奶 無腳 嘅男人大家應該唔會有興趣架？

連演巴都唔玩

兩個十連0SSR

好開心

日文WIKI

曬命呀

唔好棄啦, 得閒上嚟吹水打降臨

一場就跌

求公會 一齊打下卷

我地勁好運

食蕉啦

比個法師位出黎

唔好意思咁多位 佢終於覆返我
唔識日文 可唔可以講下佢大約講緊咩？

有無公會仲有位可以收留我呢隻垃圾盜賊

dan巴開12團lol?

一場就跌啦

吊

去返買石度睇有無彈個野出黎話你上次買既石未顯示之類
有既就點再送就ok

好憎啲賊唔去cut boss 大技 走去自已出大技

唔得既話今晚再教你
要跟佢指示俾資料佢

可以呀

喂喂喂, 說好的 SSR 一場就跌呢?

我係第1場就出。

your face

你一場都2粒石啦
我6場上級一粒石兩張券其他羽毛
打到眼瞓唔鬼玩

搶唔到房.... 想打多場都無

啲人戰力低都算硬迫入黎都算, 唔帶解debuff 都算, 打2下死都算, 死左2件仲大安旨意等人救, 啪水起身啦, 正仆街

隻新降臨值唔值升上去
利申， 法師

上面已經有巴打升到89LV啦

其實有冇連登團會一齊打降臨 完全自己打自己好無意思想轉會

我想問上級降臨幾戰打唔會俾人嫌棄

要打中級唔係打上級

有呀, 日日都一齊打喎
你咩盟架?

好似最少3200

其實我問完之後都升到87lv
個樣太型

唔講啦 如果有位的話麻煩話聲我知

ok thanks

整左5件 終於有1件似樣

求收留 有無人要7仔

想快d 升LV on99咁打升得好慢

野團大部份時間 3200 都會被踢 / 直接解散

打上級先出得多

出左兩張喇

你唔講點知你係邊個...1234有連合日日都開團打架喎

打上級得素材, 中級才是王道

屌你冇睇2個中post 推得個廿幾次

你番嚟啦

5團廢物1名

有巴打長on長肝會打團戰既 不妨留低id俾我 三團需要人才 補位補翻團戰cpu既巴打 我地有位會add你入黎 我係三團青巴

5678無連合咩? 連合頻無人開場?

你未留ID 呀

有無團仲有位 新手1800戰力賊

新血巴打想入公會 可以開LIHKG十二團 係十二 唔係12 多謝合作

我id:740882532

開番九團先啦

想問下賊仔係咪轉弓箭手好啲? 如果玩雷

我地有位會即刻add你入團 呢段時間巴打可以升戰力先 忍者同弓手都係攻擊干擾為主 你可以根據職業技去決定轉邊邊

唔該巴打

一團做咩會收左個5p
又吾又系

幾時？

可以開LIHKG九團

極少

1團加油 嬴多2場就A RANK (好似係

你留定ID俾我啦 三團需要活人 ID:740882532

新降臨隻SSR幾好 有暈30秒 又痛 不過wait3好似會好啲

我到宜家都打唔到出黎

好快有啦加油

你間房成日都冇位

一陣幫你刷啦 睇下三上同曦一唔一齊

曦用分身入法師位既

佢懶得轉 所以我都要用賊 月晨玩劍

D 人唔帶解狀態
唔通戰都要帶張??

戰要帶一張 冇團友一齊既話

你地打上級?

戰士表示有帶

其實邊張係解狀態

連合開團, 佢入左黎打字又吾又系

可唔可以俾你組劍卡我睇下

美神 SSR

睇下先

ラクリナ

團戰又hang

thanks

想問下超級降臨幾多戰力打先好

加左青巴了

日文名個個？

唉，出技好delay

我覺得3500＋

下下至少等幾秒

日文名個個？[/quote]
Yes

我覺得呢隻考概念多d 冇人解debuff真係多多戰力都唔夠死

記住隻王右上個個數字就係+3wait 計格仔一出就解 咁就好好打

但比王秒左就冇得解

今晚幾點打? 我刷緊另一張SR

PISH

7打4團

唉 我3隻都未出 望住你地4個人

想問下課完金係咪有封mail比番注文番号 注文日 你？
如果課左金 扣左錢 但無mail 無石 點算？
好撚worry

封email 係google / apple 出, 扣咗錢佢一定會出email
係有時會遲啲可能隔十幾分鐘先收到

我仲未有女呀

11點開波死神同曦得唔得？

過左成個鐘了
我都係早d訓睇下聽日有無
無就打客服問

屌你 入場啦3個cpu

你地有位比我加入咩

啱啱打緊SR降臨

打SR緊要過打公會戰阿

你打就有啦

CPU 都夠做啦打六團之嘛

未完唔好咁串呀

好惡 三團

好彩羸咗姐

你咩意思

歡迎過檔三團

六團加油 已經好叻

係咪打

不了

我打住SR等你地

上水抖抖氣先

係啦
有緣下隻game再聚
團已脫

有新GAME 記得叫埋一齊玩

演員巴上黎吹水啦

我會永遠懷念你

冇演員巴成日屌我 抽我水 我唔慣

發生咩事

準時11點

屌 補師唔帶全解係咩玩法 我做埋佢果份

check pm

ok 打埋呢場降臨

終於比我拎到張ssr

臨尾一場出到ssr

請問值唔值得抽佢個必中1 ssr個活動 定抽返普通
利申 新手 法師

有新限抽
星期一

岩岩都睇到

200石必中ssr 果個屈你要課金先有得抽

自己著定放好？宜家中意整裝多過推主線
利申劍聖

唔撚係嘛, 早2日抽晒1250石中晒垃圾wor

得戰法 又可以慳返 出一隻咁小架

我會自用

但賊補都有up

啱啱仲諗緊抽唔抽好, 而家等下星期先抽了

up美神就抽 其他不了

隻限定係齊格飛

唔關賊事

賣到幾多？

死神 月曦 要打嗎

打

屌你個死神 同我上水

我...

負JP

石抽 限定 SSR 戰/法用

今晚爆佢老母肝

dan巴推po

我見到巴打整到SHQ裝 我即刻去整兩件 兩件都SHQ

屌你個咀 又唔入 有人入左啦

彈在阿

屌你呀 2件shq

我都唔知用邊件好 我都冇火攻

原來星期一有新角色抽 好彩拎唔到d石

咁都好彩

因為佢拎左就會抽左
依家遲d比佢咪可以遲d抽囉

如果前幾日拎到 會一早抽晒

要中既就會中 唔會中既200抽都唔中
利申 受害人

算啦
早知係咁我都留個750石啦
依家抽左d咩出黎?
屌

新角法師抽就好，劍士抽到好似唔係咁好用 今次pass

佢講到明新角招加攻 可以同平時D 加攻疊 變超高輸出

唔係法師先有加攻buff 咩

法師buff lu
不過要抽到先

法師用就加2LV攻 其他人用就加1LV

原來係咁, 咁又有d 心郁郁 600攻都好大力下

啫係雷神囉

係呀 但雷神有stun 會就住就住用, 呢隻可以狂射

呢隻仲要打完 會有暈盾同加攻

五團想收兩個人 有意留名呀

得果一層盾唔覺意俾範圍技一炸就無
要玩最大火力出完E招仲要用昇龍再開大技
用落未必真係咁好
CD又長

俾件我

平賣?

其實新降臨同新pool個張 對劍黎講唔錯 又大力 被動技又唔錯 如果玩劍都仲下下都追求低wait低mp 不如去玩賊

平賣都好呀

佢自己著一件
賣一件比我
你無份

睇下點

有冇公會收人

有 我add

add me 430823103

活躍又長玩 會打團戰既 三團歡迎你

id:740882532

我地1-4團連合有人carry你

認住青巴 佢係1-4團最勁個個黎 佢一定會carry你

屌你 呢句你講 dan巴你狙佢好啦 唔關我事

屌 又彈在 ON9 GAME

唔好扯我落水
我退左休了
戰力低過哂你地
又唔高傷

你棄？

我無棄呀
呢排返工都無乜時間玩
係得夜晚玩咋嘛

你棄埋就冇人推POST架啦

屌 我寧願你狙我 都唔想你棄 夜晚我陪你打啦 我 曦 三上 同死神 成日都係咁 預埋你

一過12點就無人打乜濟

想搞gag?

有冇人幫手打7章23-3
唔夠打

我都未打到

get 唔到, 搞咩gag

get 唔到

巴打玩野咩 我7章頭炸

自

五團清完cpu 收三個人
現為B rank 呢輪之後應該A 團戰多人打
想入既add我 834843455 咩職都無限 有興趣一齊玩就得

掛機刷料賣

之前用得太多錢啦
on99左
又唔識搵野買
搞到轉左好多次生產所
哂鳩左自己15萬

大家都係B RANK 就升A 點解都撞唔到巴打你地團

唔好同三團爭新血

因為勝數有差？ 我都想同你地打過

慢慢再賺過啦

加咗了

巴打可以考慮下三團woo

無掙啦 之後你地可以互相交流下
收返d無團入既巴打

講笑講笑

巴打比個機會你黎一團
來不?

因為fed list hand搞到收唔到上面個巴打

一團再咁樣收其他團既高手 睇黎我好快比人踢

有巴打長on長肝會打團戰既 不妨留低id俾我 三團需要人才 補位補翻團戰cpu既巴打 我地有位會add你入黎 我係三團青巴 ID:740882532

我地有成13個巴絲打
想要個機會比我同一團切搓下就真

2610戰個位賊巴可以過三團呀

我地15個

我唔夠你玩啦依家
輸出都唔夠你高啦

都加咗了

good

2人都唔夠打有冇多2兩幫幫手

巴打可以考慮埋五團wor

巴打可以考慮埋一團

三團真係好缺人

你咪爆人16/16

小倡子應該棄左

一團主力法師小倡子

聽日會清人

主力都棄

好慘

我係戰場B打得好開心 小倡子無啦啦棄在 要換上戰場a 比人屌打

叫左game係唔可以肝玩

佢無出聲無上黎連登好耐了
你地唔覺咩

早排係街場撞過佢 真係唔知

佢起碼2 3日無上過post la

其實想知棄既原因

佢有上下game
但無打團戰都差唔多4-5日了

我又一件了，做整裝佬好好玩

加左啦巴打 id: 女王大人
有心長玩落去

id唔係名喎
係串數字

岩岩開波 有冇公會收新人呀？

135團好似收緊人

有無人知邊關出？

蜘蛛女降臨

女人降臨

岩岩Game加左你睇睇

早晨阿

Ssr冥府女王？

係

2日後

你遲D會打到唔想要唔使急

五團清完cpu 收兩個人
現為B rank 呢輪之後應該A 團戰多人打
想入既add我 834843455 咩職都無限 有興趣一齊玩就得

琴晚等你入呀衰仔 btw早晨

求收留 想大家互用卷升下lv

法師巴打3轉前可以睇下呢篇文﹐同我諗既一樣﹐想走攻擊特化唔好簡術士
利申：已中伏回頭點緊

屌，中伏too，最柒果隻最高攻

主點死靈副點術士被動﹐用魔手+睡眠擊都OK
係囉﹐最柒果隻反而打人最痛﹐仲要有得解人BUFF

一開始點左去術士，之後個光暗Buff 原來撞左又無鳩用，點左去死靈
呢家............ 睇黎又點去高等召喚

不過篇文講緊果d 被動攻天賦，都要2轉後再幾萬點先點到第1下

個個以貌取人

佢講緊咩

いつもご利用いただき、ありがとうございます。

このたびは、黒騎士と白の魔王での冒険にあたり、ご不便をおかけしておりますことをお詫び申し上げます。

お客さまから頂戴した内容につきまして、現在、確認をさせていただいております。

お待たせしている中大変恐縮ではございますが、今しばらくお待ちくださいますようお願いいたします。

今後とも、黒騎士と白の魔王 をよろしくお願いいたします。

早晨
晚晚打到瞓着唔是辦法

我見你5點off

幫你推下

打到恰著左

今日都要努力

降臨打過上級真係番唔到轉頭

部機5點先熄芒姐，個人應該2點瞓咗

我有時候都係咁

確認緊，叫你等等

推

睇定D再算 唔想出4轉嗰陣又中多次伏

被動天賦唔係只要係果個職就共用咩

d人全部 Max Lv排晒隊等降臨粒水晶進
戰力升極都升唔到卡住係 3200

刷首抽見到10張都係金色 諗住點都有兩張ssr掛 點知10張都係sr

非洲酋長歡迎你

所以小號2000未夠已經打降臨儲輝晶

應該係跟你所揀職業 冇共用
有得共用咪開哂所有職然後有8個被動? 唔覺得會係咁

TP1 2技基本一樣，被動唔同
即係補師一邊係補多啲，一邊係debuff咁

第一頁個excel唔係話被動 主系統職通用咩

岩岩開玩賊
中左預言者同會偷buff果個ssr開唔開得局

佢地講果個被動 唔係tp技追加效果
就好似我轉主教 但係都可以有debuff果面既緩回+10%咁

之前課金收唔到石 佢send左一大段野黎
有無人知佢講咩

黒騎士と白の魔王 運営事務局 です

いつもご利用いただき、ありがとうございます。

このたびは、「魔宝石購入」の件について、ご迷惑をおかけしております。

現在も、反映されない状況は続いておりますでしょうか。
魔宝石の反映されていない状況が継続している場合は、以下の操作をおこなうことで解消される可能性がございます。
お客さまにはお手数をおかけいたしますが、以下をご確認ください。

1.魔宝石ショップのトップに遷移した際に、「前回の購入が反映されておりません。前回の購入情報を送信してください」とのポップアップが表示されるかご確認ください。

表示された場合は、「再送」ボタンをタップしていただき、未反映分の魔宝石の付与が行われるかご確認くださいますようお願い申し上げます。
なお、「再送」ボタンをタップいただきましても、二重に課金されることはございません。

それでも反映されない場合には、当事務局にてお客さまの状況を確認させていただきますので、以下の詳細をそえて再度ご連絡いただけないでしょうか。
-----
【ご回答いただきたい内容】
①「前回の購入が反映されておりません。前回の購入情報を送信してください」が表示され 「再送」ボタンを押しても反映されない Yes or No
※画面が表示されない、場合は「表示されない」で回答をお願いします。
②お問い合わせID
※[MENU]→[その他]→[お問い合わせID]にてご確認いただけます。
③ユーザー名（ニックネーム）
④ユーザーID [MENU]→[マイデータ]
に記載されているID（数字のみ）がユーザーIDとなります。
⑤課金された日時（詳細な時間）
⑥課金額

【添付いただきたい画像】
①「前回の購入が反映されておりません。前回の購入情報を送信してください」と表示される場合、表示されているポップアップ画面のスクリーンショット
②Google Play もしくは Apple から届く当該のレシートメールのスクリーンショット
【重要】
※いずれも購入日/注文番号/アイテム名/金額がなるべく1枚でわかるようにお願いいたします。
※同日に課金したレシート(反映、未反映分含め)がありましたら、調査のためそちらも併せて添付をお願いします
※スクリーンショットにつきましては、画像加工はせず、添付いただきますようお願いいたします。
-----
正確な調査を行うために使用いたしますので、ご理解ご協力をお願いいたします。
また、いただいた個人情報につきましては、利用規約に記載の通り弊社のプライバシーポリシーに基づき適切に取り扱わせていただきます。

お客さまにはご迷惑をおかけしており、誠に恐れ入りますが、何とぞ、ご協力のほどよろしくお願いいたします。

今後とも、黒騎士と白の魔王 をよろしくお願いいたします。

刺客黎講係咪做忍者好瘋狂減spell time

係咪要send 返佢講果六樣野

預言者即係邊隻 我覺得偷biff幾好 個效果無卡代替到

會回血同狀態異常耐性2果隻（唔識日文 大約係咁解掛 ）

我覺得賊唔計必中隻金閃閃
最好就有偷Buff 神劍 同雷神
其他都Replace到

啫係邊隻

抽左兩次十抽 都係一隻全體補ssr 同 for戰士用既ssr

巴打唔反聽日出新卡先抽

Oh shit
呢頭抽完嗰頭見到

想叫問如果做劍，揀邊條路好d

剛抽完第5個10連
見到貞德係好野？
抽極冇召喚技

無留意公告

咁樣應唔應該重刷

唉，我又無神劍又無雷神

你得呢堆？無其他ssr

係呀 岩岩開局無耐

騎士職最好配搭有乜

我得神劍無雷神無偷Buff

賊用劍神好似無咩用 張卡食攻擊力多 ， 要3wait既話大把卡用 ，賊走水雷好似好過光

神劍3wait有異常耐性down

我講緊係2轉後，有d 點得果一隻果一隻2轉後有得點。
無錯，佢點左後係職業共用，問題佢第1點都已經係2轉後幾萬點之後

但係你張圖都係得2個被動 開埋另一邊點多另外2個被動睇下可唔可以同時出到4個

應該只會得2個，邊2個被動技能跟你用緊邊一隻職業
天賦就可以共同(好似係)

但係如果寫ロール專用 真係有可能可以有埋其他幾個ジョブ既被動
佢game說明既定義係咁
4個ロール - 戰士 法師 獵人 補師
而每個ロール入面有好多唔同既ジョブ
佢呢度唔係寫ジョブ專用而係ロール專用
真係有機會開埋另外幾個ジョブ就可以集N個被動於一身

點樣可以有效咁升戰鬥力

訓到依家

雪菜巴你係咪過黎一團的?

add左你幾日都仲未回

你叫咩名
我都搵左你幾日呀

有冇團收人？

問題係果d 天賦樹到點出黎ge ロール專用 係2轉後幾萬點之後先點到

3張ssr 全部唔同職 開局定重刷？

邊3張

2轉之後第4格嗰個就係被動1 2000點已經去到
幾萬點先去到嗰個係被動2

雪菜巴GAME叫咩名?

飾物

巴打我add 左你喇 id name mmh

926592615

add左
ID: OCEAN 988701977

有冇人可以教我組

其實除左專職招技全部被動同一職都食得曬

屌你地 冇睇6個中post 推得個六十幾次post

想要法師 高等召喚/元素加攻個被動，但點左死靈

同你差唔多 可以重刷
如果唔重刷 建議你用銀幣買隻水暴君 可以減一秒spell time

主教同驅魔師嘅分別

其實團戰應該先殺補師再殺其他
我係補師係咁俾人追打
團友剩係識打其他職
明明其他職死左, 補師係可以復活
可唔可以玩game都用下腦

其實隻GAME輸贏又唔係睇殺敵數既

補師3轉4職由上而下嘅分別
但我唔知狀態異常同弱體嘅分別

通常係殺完補師, 最好唔好俾佢全TEAM 復活,
起碼殺剩一隻慢慢磨, 然後等人地補師復活
即刻針對性咁殺

個技巧應該著重在消耗走人地個無雙時間
人地開無雙嗰陣殺佢或者睇岩timing開跳舞
長期攪到人滿mp但係tp得半行

雪菜bb game名叫咩?

又打自己友

點解咁耐都未到一團打自己友

琴日講完今日就打

尋日你係講3團黎
今晚打住2團先啦

5團分分鐘下場同1團打

期待

半場咩結果?

贏少少

五團?

二團反勝

sosad

十團都同八團打

屌 斷線入唔返

5團你班PK點解打到3分半後要改做圍9我。

抵我地反勝

仆街對面隻忍者成4千戰

我打到灰晒,冇得賴,抵輸

又唔駛Pk既 總要有人死架啦
有幾個新人唔識玩下次無咁好彩

有咩

新手刷首抽留名

十團同六團先岩

個屎忽

molamola
我連第十都上唔到

忍者成日唔夠MP可以點搞?

已經睇化左 根本好睇嗰場人地有冇集你火
除非真係勁到有超多血對面打極都打你唔死

啲人成日團dan巴同三上 比我安全輸出

睇post 名
八團反骨仔

你快d比game名我入團喔巴打

成日挑鳩我
on99

DAN巴收多隻戰士

有冇團收人

巴打你Add左我？

都無戰士要入團
依家等緊雪菜巴
佢仲未比game名我
我都add唔到佢

唔使等 已經有公會

game 已棄
太肝唔岩玩
有機會既第隻game 見

申請左好友

又多一個巴打棄了
都唔算好肝呀

1點維護

忍者成日唔夠MP可以點解決？
已經用咗-MP裝..一冇mp就企撚左係到

無方法

咁陰陣

公

你唯有叫隊友常開住mp buff

其實隻game幾好玩呀
唔可以輕鬆慢慢玩咩
點解要棄

天雷擊有消費MP減輕 昇龍光進左化都有

維護見到有一項係追加新角色
會唔會分左1個普通POOL,1個限定POOL咁玩呢
限定之外另外仲會加D新角色

三團連續2個高戰戰士棄驚
真係青黃不接

橙

又一個棄

就黎賺夠50萬

七團表示戰士很多
不怕

係時候過黎一團

我唔會放棄三團

你打未 我同緊曦打緊

準備維護

準備聽日抽新角啦

12點？

冇石抽毛咩

1點好似

唔係1點咩

係1點呀
3點起身可以抽啦

好癲 等3點開pool抽 不過我中意

唔係呀
扎醒咪抽
都得單抽
得個100石

玩下個隻卡牌game中文版先
刷下首抽

我都係得百幾粒

唔好棄

仲未拎返d石
冇得抽

終於可以好好訓一晚

佢賊pool有up
睇下追唔追到雷神先

唔會既我
放心喎

唔驚單抽機率低？

諗住尋晚肝
點知好撚眼訓
今日訓到5點幾諗住今晚肝
仆佢個街維護

信你啦dandan

其實無咩分別
你話十抽有保底就話啫
你係有運既單抽都會中

究竟係少左人推po定係多左人棄驚呢

你抽叫我 我又搏

both

你唔撚訓咩?
3點喎
我諗住一陣睇動畫可能睇到3點

睇下捱唔捱到 肯定3點有得抽？

橙？

我諗佢2個鐘維乜都夠皮啦
我硬係覺得維完個下抽機率會高d

慘

有咩動漫介紹 有冇啲類似《終結的熾天使》feel既動漫 我中意睇格劍

我睇開d淫淫地露點的喔

肝左成個weekend終於開到胴2

認真呢

開完仲要買件靚裝呢

三團靠你啦

真係喎
我睇左咁多年多數係後宮類
露點個d
一陣諗住睇巨人

我中意睇打打殺殺 1on1單挑

唔係12。30 中午 先有得抽個限pool 3點就有既話我都唔撚訓了

要睇公告

整左降臨果件 整左7件都係出垃圾

一陣睇下3點有無得抽囉
唔會更新完無得抽呀嘛

有咩打打殺殺

小薯仔一名only

Re:Creator?

整唔靚就買

三團係冇薯仔

我睇露點都有好多打打殺殺

冇乜興趣

有冇lihkg長玩團trump我一齊玩

ok 加我
我收留你

唔得住喎又

到底小倡子點樣架
無打團戰
無上1日之後又上
都唔知踢唔踢得

吹漲

真心一問 到底4千果d人係點谷出黎 當佢地全部進化曬滿等加全金裝

係
全部skill 25

要維護後？

睇多1-2日睇下點先

睇睇下就會上癮呢

你入住5團or3團先

Skill唔洗滿 我而家岩岩上到4000 但要sr裝

Lv都未滿哂住 好難升因爲

Skill 滿 會唔會加戰力 4000 我都全sr裝但得3千2

全部shq裝?
定係合到最高?

你靠咩谷上4千 我3千2戰打上級成撚日比人歧視 所以想快d谷下d戰

我啲skill都係10樓下 升skill會加戰力

留意時間

早d抖啦 各位兄弟

冇咁好彩咁多件shq 有一件shq 其他大部分都係c 有1 2件hq

屌
咁聽日先抽
可以訓教

咁你點谷?

戰呢家野好死嫁咋 我4000戰都會輸如果隊友唔合作既話 合作既話我同3200啲人打都會過

升爆運啊

都係就咁升裝 升到6花 啲人就90lv以上 50lv開埋個位就岩岩好過左

6花姐係咩

6運姐係 講慣6花 食左5次姐係

運啊 合自己升

三團需要2700＋既魔法師 長on長肝會打團戰既 不妨留低id俾我 我係三團青巴 ID:740882532

收住上面位劍巴先啦

三團需要2700＋既魔法師 長玩會打團戰既 不妨留低id俾我 我係三團青巴 ID:740882532

早抖喇各位巴打

我地夠劍啦 五團收唔到上面個位劍巴

順便問埋 如果一件hq合落件c度 會唔會cover佢變hq

no

Ok thanks

唔會
係c合落hq到
唔會hq合落c囉
因為hq既數值都唔一樣

運會繼承 品質唔會

我成日都買d平既hq返黎合落c到

其實數值差唔遠咁樣升裝係快好多
但你合到一件hq既時候
同你hq合落c到無咩分別

所以都係揀d平黎買 自己整果d就拎去賣

平到咩地步

件件裝唔同架喎 都係多d睇下個價 hq咪5倍內 shq咪20

點入住先

我收到呀 但你要等等 個Ser收皮聽日add你

幾點開ser

3點

咁我退左而家嗰團佢

晚晚打機打到瞓着，今晚無得打突然瞓唔着

我訓

唔好瞓呀青巴!!!!提早開咗ser
仲有50石可以抽sr呀!!!

認錯人,原來是釘巴...

咁唔訓囉

我未瞓 去左打fifa

dan抽左未

唔好呀
聽日先有新卡同特別up

係喎醒唔係係聽日先出

睡前一推

不得不說今次up d野幾到位

今日中午放飯時間可以有6抽

好大乳

隻新角cd要50仲耐過d大招

主要要佢招buff啫

梅林牌巴打 ADD左你
另外有無團收補師

有無人打到新降臨張SSR?
好唔好用

死靈法師表示好用

Accepted

一開game睇到廿幾箱嚇左一跳

我最想要既貼紙

一次十連搞掂 唔抽了

屌你個名呀

On9 佢新果隻ssr要 舊果堆降臨素材黎進化
6爪 5鱗 4支水

屌咩...抽賊中隻補...
仲要得一隻

75抽限定10抽卷舊抽
12隻SSR無限定
比12.8%高少少不過中既好多無乜用

dan巴 呢個我覺得好值連狙2個post去平息我怒火

我劍用緊 昇龍光接呢招 打到6000＋ 打暗有7000＋

佢食好重攻值

有無邊隻特別廢可以換走佢
想換左隻綠頭髮同吹息

吹息唔好換走呀

支持

仲有張天照
-------------------------------
求巴打最大輸出
攻擊順序

點解玩死靈入呢D卡? 玩呢堆不如用召喚師﹐勁好多
死靈玩異常啦

非洲酋長表示唔敢抽
等兩老番嚟搵佢地幫手抽

抽左送果50石 2r

Pushhhh
新手冇人理

呢幾隻都係舊

新既得一隻 係戰士

10連抽係咪冇咩保底既野...
如果係冇，咪同單抽都冇分別？？

得有償200石果個有保底 其他都無

6抽2ss
屌

仲想點

人地10抽都只係2SSR
(雖然有新卡同雷神 )

3抽銀 我屌

屌 我又單抽先

屌抽乜撚野姐 7野抽4R 3SR我屌你老母 得隻昇龍雷係新

邊撚個再曬 我即刻屌你老母

零課重玩賊 抽左三次十連 應唔應該重刷

要

要 玩咩都唔掂

息吹好似無乜用

64mp好多

我想問件狂神之衣要咩條件先可以整？

金卷係咪冇得再買？幾日都冇得再買

有冇人知有冇得食石黎回體 同埋要幾多粒回一次

有 5石一次

搭64mp 依加用佢剩係沖攻擊

10連0ssr
上次又係

破4千戰未

我地友盡啦

一班人就哂，一班人就話乜都無
儲咗9一手幾石唔敢抽

頭先抽到霸雷 入唔入隊？

唔係唔抽啊 全補up喎

啱呀 唔抽等幾時, 我都可能唔玩, 3團補靠你了

新一輪棄game潮

99%SSR 都唔會關非洲人事

又係十抽驗血統嘅時候
利申:中左新卡..不過身為戰士隻偷BUFF抽到滿技係咩玩法

張新卡有D伏
20mp 50cd 500攻+1hit爆既盾
月夜見 16mp 30cd 484攻+1個buff
要多4mp 同 20cd只係多16攻同埋個爛鬼不知所謂攻buff盾仲要少個buff

如果攻BUFF盾同攻BUFF可以疊加應該就唔同講法(特別係玩暗嘅法師=6攻BUFF不是夢)
但係要實測先知係唔係

20抽3SSR連限
貪心補埋20抽得1ssr

計少左威力+20%

非洲人

都難 因為太易爆 即使無傷開大前先開攻buff盾出黎
打團戰好大機會5格詠唱時間都等唔到已經爆鬼左
如果個盾buff可以疊落去復活之後嗰個5層盾又唔同講法

20連，賊
要重刷定繼續？

DEBUFF COVER到個BUFF?
係既話真係收藏用

我建議刷過
我覺得賊最好有神劍 雷神 偷BUFF 3揀1

因為月夜見本新有個Buff 而新卡個buff就依附係個盾到
少個buff係同月夜見比較 而唔係用張卡會令到身上少左1個buff

不嬲DEBUFF都COVER到BUFF
所以冥火係好有用(雖然戰士用命中就低好多)
反而盾就一日唔爆就唔會消失(FF MODE)
實唔實用就要睇下係唔係好似柊巴咁講
盾同盾可以接埋(戰士可以用衝血用嘅狀態盾/SSR盾駁呢張)
不過都係要實測過至得

咁上面個理論好難實行 幾個加埋差唔多成分鍾詠唱
中間變數太多

另外仲要注意有盾既情況下用張新卡會係點
如果復活之後5層盾>用新卡>1層攻buff盾洗走5層盾
呢張即刻變自殺卡

放心..盾一定唔會洗走..
我前排經常狀態盾/SSR盾駁住用
但係無留意D盾BUFF係點
淨係留意到D盾無多到..無得4+2=6咁
亦都即係無少到

屌 真係垃圾卡黎 我已經試左
身上有4層盾用新卡 即刻變1層攻buff
大家唔好抽

想問下連登d團收唔收新手?

早知等其他人試完先抽 依家自己變左做白老鼠

咁伏我覺得遲d會改返強喎
不過好彩我抽唔到無呢個煩惱

少少咁加

今晚轉an機抽

哈好抽住阿dan巴 未試到隻野公會戰有冇用

5次10抽都非洲人，終於正常番有SSR
天照好似對補師無用
隻神速明顯係戰士野，玩到補師3500戰力
發覺d 卡偏戰士

雷神up呀

雷神UP係咪呃人今朝抽左5抽 中左吹息
我下次過其他職池抽好似仲好

仲有成堆卡未進化

佢D SSR真係連住出
頭先換哂10張卷 頭5抽風平浪靜>R
跟住抖左一陣
去到第6抽紅月亮+一大群>SSR
第7抽又係紅月亮+一大群>SSR
第8抽月亮+1隻行過>SR
第9抽月亮+1隻行過>SSR
第10抽風平浪靜以為完 點知講野 >SSR
跟住整多個10抽又講野仲彈埋幅激rare圖

我抽法池 佢出大補 我地講在啲咩 你明既

巴打講到隻新角咁伏等我仲儲晒石抽佢
咁搞咪要繼續 strong hold

我抽法中雷神

啱啱廿抽完0SSR

巴打好似單抽好D 反正無BOUNS

爽呀 新pool10連 我全R

單抽反而無ssr

之後我諗都係單抽試下水温先 其實唔單止自己
我見其他人都係連住黎

其實我都覺得佢係連住嚟，之前有巴打整完SHQ 之後又有人整咗2次SHQ
我尋日2部機一齊整裝，真係一齊出HQ 裝

姐係單抽試水 中就10抽

啱啱10卷抽, 抽抽都係太陽+1隻動物, 一係乜都無

到底抽SSR 既感覺係點 我已經唔記得咗

咁多卷既你地 一早抽哂佢又唔refill返

初戀既感覺

10抽收手
終於比我中debuff
雷神又升技
爭張水大技d賊ssr就齊

收皮啦

我勸你唔好曬

仆街啦你地

邊個曬嘅mark 名下個post 追擊

你岩
你最有說服力

屌

抽唔到SSR 好灰想棄帳

點升s級 要十場嬴

過埋今晚可以踢左 "葵"

其實可以放開D隻 GAME戰力其實係Ref.黎
團戰 打降臨 3千零都輕鬆玩
要同重課個d 4千幾就無得比既

你係邊個？

陰公, 玩左咁耐都冇人識, 我係三團個葵, 過埋今晚公會戰就踢左我啦

點解呀

佢上面講話三團補師靠我, 唔會係GXXXX同KWING, 即係得番1個姐

因為抽唔到全體補

唔好咁啦

有啲亂即係點

30連抽0SSR 唔玩喇

有咩問題
一開波叫月踢葵, 因為我係葵囉
黎緊冇咩時間玩, 公會戰都唔會有時間出現, 招到人入就踢左我啦
btw 佢問我點解, 你答抽唔到全補做咩, 我有呀

抽左29抽都抽唔到賊既SSR
29抽得3隻SSR
到最尾都係玩唔到賊 要玩返戰士

想問戰士咁組有冇咩改進？

放出全解或者其他解debuff既卡

因為我真係抽唔到全補唔想玩

葵都棄

屌，用我比你個隻ac啦

唉

你果隻單抽完都係得SR, 唔敢再抽

咁唔要邊隻？

棄game潮

我會揀昇龍闇

要撐全呀 雖然我頹緊

住

做咩

係咪你地肝得濟呀

抽左30連都唔出左隻龍女 我想要龍女姐 咁都唔比

多謝 dan巴 同 烏龍茶巴(你gameid 係咩?)關心, 我仲會hea 玩嘅 不過唔入公會啫
降臨清晒, 故事清晒, 裝整好晒, 石又洗晒, 正好宜家冇時間, 冇咩更新, 得閒入去禁2下算

咁樣開唔開 想玩法師

一係三團唔再打團戰？

你去C D 隊都好呀
唔好完全棄啦

個小號抽咗500石左右出4ssr
老豆手氣果然好過我好多

新手想問下如果有月夜,需唔需要抽新限角?唔需要既話留石定追美神好

葵 乖啦

呢排打緊龍之淚, 3-21-2 唔俾條龍出必殺可以點搞
我試過搵2個AC 做賊但CUT 唔到技, 即係只可以單賊
但條龍一入2回就開大, CUT 完, 較啱時間第2次開大前去下一關
結果又係得2回就開大, 招技都未CD完

pmpm

小號有全補緩補仲有張SSR補, 抽多幾張可以轉補師
係無雷神做唔到賊

推佢老母
推呀推

推推推

推呀

準備轉an機抽

祝你一抽雷神

邊張卡有得解debuff? 單體/全體都得

人間有愛,教下新手啦

新角唔洗追

幫手睇睇邊隻最岩戰士

唔該

補師就岩 戰士

我自己就係
有美神帶美神
無美神帶光女神

PS.團友

好想要美神 得光女神都係解太慢

我打會戰試過上半場落後緊
下半場齋帶雷神攻技..其餘全部回血+輔助反勝

屌 用模擬器課唔到
轉頭用老母手機算

留石定係追法ssr好

你game名係 美神係咪後入誘惑人果個 識番生

有多石可以追既 但我覺可以唔抽住

返生還返生
美神係SSR全體解Debuff
當然美女王我都建議劍士帶

我gameid 係茶茶

唔該晒

屌冇美神 洗唔洗突登轉其他pool抽佢

我屌你個名呀
狙擊

大家繼續努力

點解要屌我個名呀

好勤力

其實呢到多唔多人課金

好夕課長

課左一次

禾是非洲人

痴撚線
新卡打降臨1萬傷
比法用會唔會屈左d

你抽到？
如果比戰士用呢？

30抽3隻SS 抽唔到全補

你抽到咩

我一早有全補
留石等SSR解DEBUFF同SSR持續補UP再ALL IN

全buff打落去48800

出招時間短 唔食大技位既大技

咩職打到48800？

一團 straight lose

打下降臨算啦

Hea 打公會收補師,賊

輸太多

點樣打到48800

課最多應該係青巴

我指吹息 唔係嗰招500攻

其實睇住人地開無雙就開跳舞已經係公式formula黎
想打落去一定要破到呢招 不過暫時睇係無可能

跳舞耐性 再美神解

我4LV攻 3LV器用 昇暗都係打3萬9 點打咁高

解唔到 同埋耐性頂多推到40左右 我已經2件跳耐裝27耐
但係都勁易中
頭先有一下閃到之後用美神解 唔sure有冇解到

我想問有冇新限定個技能完整翻譯睇睇？

攻1200 4str 4dex 盾str 暗1

我每次去到盾攻 開昇暗 再等吹息既時候個盾就爆在

有兩下盾

原本技就 打人500 再有1個附有攻擊力UP1LV既盾
戰士用就有兩下個盾
法師用就1個附有攻擊力UP2LV既盾 (好似係

平時都集火隻賊 博佢跳唔哂全部都有機秒佢

頭先就係集火隻賊 不過未跳已經死左 佢復活之後跳又吹佢唔脹
除非成team默契超好 長期將隻賊血量控制在死亡邊緣

聽日2團將於傍晚重組。

因為不少會員經常缺乏公會戰
(或有上線但完全NO SHOW兩場公會戰 > 3天)

請有心的2團會員到下列網址作簡單登記。
聽日夜D我會踢人走。

另外若果你想申請加入2團的話,
都歡迎你在下面的表格填寫你的資料。

支持支持

一團收一個法師
快come
a rank

岩岩有30秒係一起身比人大技訓低

咁法師用好似勁d喎

未必 我寧願要2下盾

想問下綁個ac （引繼）果陣會唔會扣石？

引繼點解會扣你石

感覺好似返左黎
死神比人集我先有140萬分

法師撚表示同意 要2下盾好過

比人集火好慘

慘慘
忽略我就岩
專心拎分

可能我搞錯左 見到第一頁話轉機果陣會扣石

其實都好 對面集火我 就靠你 集火你 就我黎

an引繼ios ios引繼an先會會哂d石
an轉an i轉i 無事

集火都唔慘 對面次次開頭都忽略我等我拎分 然後輸緊果陣臨完先集火殺我拎分 仇都無得報

咁你要扮到你係最大力被人集火啦

係唔係應該要重組一下?

一直都講緊呢個問題

支持重組

索性咁
將咁多個團既逅輸出既人集中係一個團到
咁樣應該會好d

戰士表示岩岩比人集到仆街

睇下重組呢個方法work唔work

咁做法影響會唔會太大 挖走哂主力咁你叫淨低嗰D人點?

所以其實係唔work

呢d歌好正

掉番轉係平均分配

所以睇你點睇

好想課金追隻新英
但係理智話我知課左都係唔會中

你咩職
劍既話你係唔洗追

係劍

再諗諗

輕推

巴打 想問咩卡組拎140萬 我頂盡都係110萬

將活人最少既公會拆散 再分配落各團空缺位置

8團輕鬆玩

有得諗既都

你上到A RK你就知

點解劍唔洗追既?

可唔可以幫我揀劍同賊既組合邊個好啲
劍:

賊:

因為劍無法用得咁好

想技打得大力 不如用新降臨隻ssr

我唔想見到你隻雷神呀
收撚返埋佢啦屌你個名

我認真架

賊仔你有我上面個幾隻你就放落去
滅雷可以唔要
暴君可以轉天雷
滅雷可以轉ssr光擊

之前呢隊都打唔到咁高分 而家上到a 半輔助半攻 唔帶全解唔得

琴晚個場 對面隻賊 魔將光擊 魔將暗擊打落我到 D DEBUFF比佢玩到ON99

A有d咩唔同 可能A都上唔到

我試完唔要滅雷放光擊
唔要暴君要天雷

打出黎既傷係無我用滅雷同暴君咁痛

雖然光擊無雙個陣0cd
但我團戰主要都係用水連雷連水擊暴君呢4種
已經夠哂時間出技
偷buff同滅雷係用黎撐高自己個dex

我因為中意呢件衫先用呢隻 而家升返另一條線 有排

你收返埋隻新卡先同我講野

補師胴2個位裝咩好 件件都唔岩咁

我開埋格之後應該會轉玩輔賊
加buff debuff

你d裝好勁?
撐到atk同dex咁高既

去到a既對手已經唔係無腦輸出咁簡單
開始玩debuff 知道應該集邊個
唔滅你團
挑釁

無架啦
是鳩爛但咁裝

dan巴係咪咁樣？

比我揀我會揀暴君

咁裝r升運算

哇我屌你 果頭抽完雷神 話唔想要 之後進化埋仲90lv

新卡個盾唔係幾店 戰力既話雷神80lv仲高過佢83lv
啲裝都係自己整到就整 整唔到啲位就買

巴打 你裝埋霸王剛雷 玩死靈 AOE全DEBUFF 對面應該喊出黎

但你走全攻路線 冇上debuff 唔會好難打咩

練埋呢批就練批debuff出黎
有無咩推介debuff玩咩好?

暴君代天雷？

有暴君係到buff 同埋d裝搭救下
每下都打到5千以上既
加上我出技快
我7分鐘入面只係有30秒會企左係到無mp出技
其他時間都夠mp出技
所以唔洗debuff都打得ok

yup 我試完天雷
因為天雷佢用完會buff左雷屬性
但我雷屬唔算多 得雷連同大技
所以buff唔buff都唔太影響我
但暴君直接buff個dex 變相打人係痛左

廿其實我想換走光擊做第二隻 有咩可以代替光擊

霸王剛雷有咩用？ 小接觸其他職啲卡 唔係咁熟
係呀而家為左打會戰 升緊另外一邊 救命

我因為抽極都抽唔到哈帝思 所以決定走全攻路線

、50%の確率で強化バフを1つ解除し、さらに解除成功時はその強化バフを自身に付与する
呢招其實點解? 岩岩抽中呢隻女

有50%解人地BUFF 如果解到 你就會偷在佢個BUFF

打降臨好爽

你同我公會一齊打開隻賊完全唔同
上到去a之後 全攻唔係好掂
我地全team都會放全解而家 用小一張大技

有冇人幫我睇埋劍

你又無水大技
你有水大技就可以換走佢
雖然光擊係勁
但根本入唔到隊
我依家玩緊既水雷隊
基本上齊卡

我雷連水連打出既傷害唔會比ssr低
賊既ssr反而無sr咁好用

一早講左呢張係賊仔神卡

其他職用有50%偷到王既buff
賊仔用加多50%
啫係100%可以偷到王一個buff

你套卡唔洗轉都得 我抽唔到月讀同白色頭個隻

唔該哂 我仲以為解自己D異常

依家玩曬卡？ 高手過招

有咩唔同?

但係巴打可唔可以交流下你D裝備 我推唔到上4000戰

講慣左 昇龍暗擊姐係

點夠你卡多呀

齊卡既 點鬥

早幾多po有講架
呢張就算唔同屬我都照入隊
因為打降係幾爽

假設王buff左自己防攻之類
你一下偷左佢過黎
變相佢弱左你強左

無啦啦有隻光好柒

佢幾時比返我買書轉生產所阿

求指點砌卡

所以唔岩用

上星期個頭仲賣緊4萬一個

今個星期已經跌到15000了

賣左3日先賺左40萬返黎
目標係80萬

仲要買料錢
生意難做呀救命

呢張真係大獎 唔明點解G8比8,5分
咁你地賊仔會唔會落埋 味方全体の弱体デバフを1つ解除し、さらにデバフにかかっていない場合はリジェネ1(30秒)を付与する 呢張卡?

我都想知呀

比張圖黎睇下得唔得呀
鬼記得咩技咩

科D水黎啦!

呢隻

其實好睇你玩咩方向
我全攻就唔會落
你話玩輔助型既賊當然會落
所以落咩卡好睇你想點玩

五團打後啲人仲有心玩嘅上番一二三四團就OK 啦

你刷下料賣就有啦
80萬先開到格同買到我想要既shq

其實個網鳩比分 雷神有咩可能8.5分 哈帝思9分 邪龍炮8.5分

魔人之血 刷撚左半日都冇一支 痴撚線

有個網比雷神係B 笑撚到我

佢覺得雷神cd慢嘛
其實都係一個缺點黎既

所以呢d網信一半好

新手睇真係比佢昆曬

玩死靈法師玩到攻同器都破千

其實法師黎講唔難

因為好多ssr都係atk dex各一半 再者D裝加atk又岩法師用

胴2夠哂料但唔夠錢，dklm係咁賣r裝都搵唔得多

依家D料全部都勁平 點搵錢

佢都係半輔助半助 全攻好易輸

屌,我依家掛緊5件頭
15000

我用左4萬買料
都唔知賺得幾多
痴撚線

我都準備轉全輔

不過上左4000次後懶左 幾日冇咩點郁過

啫係賺得個2萬5蚊
好痴線呀大佬

咁樣算唔算半輔助半攻?

放棄今晚 上床訓教

我而家係咁賣衫，1500一件秒賣
但搵埋1皮嘢都無

我set推圖果page都係叫平時用
然後一個叫打寶用 一個叫團戰用

我仲推緊圖清體

我清埋30體上床

咁佢又冇放回血咁誇張

我團戰都係叫團戰用 運裝仲整緊 但平時用咁都一樣

早晨

前面坐左條幾正既學生妹

圖呢

呢種 buff係咪講緊昇龍X擊 e.g. 炎2果 d buff

啱啱睇到了
平時眼殘以為個 buff icon係本書黎

想問下點樣先可以疊chain finish ??

差唔多時間出技 而中間對面未打你

最後250石 抽到隻限定都係抽唔到兩隻全補囡囡

我想玩補呀

而家睇返公會頁有隻降臨 似係今次惡魔主題既FINAL BOSS
估計應該完左呢次降臨就會開
睇架仔網都見到個名同卡位但無內容

仲有今次降臨仲有隻貓魔王未出

屌 終於打到降臨果張SSR (雖然好多人已打左一打)
呢張真係死靈必用

戰士職業2技+攻up2會唔會同新限+攻up1疊加?

降臨張ssr 戰士有冇用？

新卡攻1係放係個盾到 即係兩個唔同既BUFF

邊度禁公會頁？兄弟

你講緊呢到？

我有用 好大力 瘋狂混亂debuff

其實 勁唔勁

戰士用就勁 法師就麻麻

兩隻都無玩過 就咁眼睇就覺得 佢未去到要必用

又一堆野更新

有咩玩

識睇日文真好

戰士放降臨果隻SSR係咪好過放下面呢隻綠毛仔?

c rank以下唔會比人屈到機
好想知封印任係打咩

想問下打肥係咪要有入場券先打得
見佢個公告有time table寫果啲時間
係咪唔駛券都打得？

有奧義玩

呢隻干擾性高啲

法師招奧義 狗都唔屌

係 如果你有好友 好友都可以唔駛卷就打
記得個個係日本時間呀

唔該巴打
但我岩岩係果個時間入面想入場，佢都彈個warning話會扣一券
係咪因為我本身有一張券，佢點都要我用左先 ?

返工再推

唔會 如果係時間制同卷制分開左兩個PAGE
一係就你打時間制打到夠鐘 夠鐘之後就會自己換做卷制

佢有更新 封印任務就係狂神洛基

奧義今個月實裝

隻貓女係4同職副本6月開

賣場，系統野就近期會更新

原來公告左 今晚維護完就有奧義技

玩戰士，用全火隊算

好似愈黎愈好玩

唔知個薯仔ser頂唔頂得順

我諗呢到好多巴打都課左個舊薯仔比佢

2團今晚將會踢走部份唔打公會戰的會員。

有意登記入會的人請到上面網址寫低資料。
多謝各位~

之前唔係話法師用勁 d咩

二團好pro

Dan巴快跟

月曦快跟

3賊1補好過啦 暈到對面出唔到大技

戰都ok 法招奧義好似make唔到play

仲要得str 2

最唔需要就係buff 仲要得20秒 你比個10秒盾黎好過啦

都唔知奧乜撚野義 仲廢過自己D buff 卡

正想講 有個消唔到既防暈盾+mp好似好過一個strbuff

其實法師邊一邊先係全攻型?

頂佢個廢 賊有2招stun 即係以後唔自備盾唔使出黎行

抽左50抽左右 想玩忍者但係出哂啲唔係雷屬嘅卡
我想問轉詩人會唔會好過繼續玩忍者 我啲卡好似重輔助多過攻
利申：30rank啦 仲未知條路點行好

最右召喚師

推到1001

唔好轉左面阿 兩招職業技都伏到喊

你玩賊但係無必中個張既?

巴打係唔係話金閃閃? 我有 不過個版面無SHOW出黎

咁樣好似清楚啲

你繼續忍者有咩問題乜卡都有

如果用現成執 我會
1.暴君(銀幣有賣)/天雷
2.麻痺擊(想upgrade既有雷神)
3.雷連擊
4.昇龍水/昇龍光
5.神劍
6.偷buff
7.海神
8.英雄王

我都想講

吓 我見巴哈個個都話要雷屬先勁 我又真係一隻都無 以為玩唔起忍者
SRY呀

唔該哂CHING 如果我想帶隻解DEBUFF幫拖 我係唔係可以換走麻痺擊 定係換走雷連擊會好比較好

巴哈個d傻鳩黎 都唔知忍者砌屬做咩
本身既卡都唔多要玩屬性 屬性加成都係得一張昇雷擊
裝備效果又得個幾% 係我既話 我寧願要卡既效果多過個屬性
唔知其他玩賊既巴打點諗

我會換走昇龍 雷連好好用 你可以試下
麻痺唯一一張debuff咁濟 換都換其他有debuff效果既卡入去好d

明白哂 多謝巴打解惑

新手想問下法師係唔係要揀鍊金生產所㗎

乜都得啦其實, 佢D裝都冇一套特定FOR咩職 , 乜屬都有九唔搭八, 你玩落去之後都要轉其他3個所黎砌裝

一團幾時清下CPU , 晚晚都係3cpu隊友

如果唔介意戰力既 我有一兩個巴打可以介紹返

你問下一團團長 , 我玩咁耐都唔知邊個

我都有一戰一補fd係十團 可以拉過黎

鍊金所現時生產到既都係加器多
想加攻揀鍛造 不過之後新加既裝加乜就話唔埋

利申 我係1團廢物法師 死神パンダ

其實入團最低戰力要求係幾多